開完屠猁老母咁既post 仲想拎彩？

收皮啦呀狗 睇下自已咩新鮮蘿蔔皮 2幾場不敗係踢埋歐霸炸狗仔 恥辱性輸5:1 之前仲話要屠猁老母 輸完又話黑哨 擺到明技術層面贏你幾班波 都仲唔知醜 番去訓啦

利記呢幾年拎左咁多個冠軍係串得起 走先